測量學科問

小弟無理科底 想問下讀唔讀得上高級文憑既測量學
同埋想知大概讀D乜咁 同埋想知讀完搵唔搵到野做？。希望師兄可以解答

學做問卷

are you good at maths? it depends on the major u choose. but generally speaking, there wont be too much maths in surveying, unless u choose course like real estate investment etc

there are three main stream in surveying, which is bs qs and gp, i think surveying graduate is easier to get a job than bba graduate , fg salary ard 15000~17000

感謝你們

測量唔洗理科底

但係點解個高級文憑寫住工程測量學？

工程測量
我有啲好奇呢科係邊度搵

其實survey你當佢商科得

係咪青衣讀，我都諗住讀測量